成條大欖隧道都係軍車呀！！

推

小心前面有交通意外呀

嚟料

背水一戰

張相用咗幾多次啊

由佢沉

Fact check?

Fact check

每個月都有軍車行西隧三幹出/入中環
真係出軍嘅 中環行過嚟唔洗半個鍾

啱啱喺facebook人地upload 片黎ga

Link?

on9 隔離咪係軍營囉，駛撚響深圳過嚟咩